想買HARDDISK 裝相裝AV. 有冇介紹?

想買隻harddisk 用嚟裝下嘢. 裝相居多.
想問下而家雙碟係咪最多係3-4TB? 想問下有冇邊隻介紹?
seagate? WD? toshiba?
貴小小唔緊要. 最緊要唔好容易死.
THXTHX

WD Ultrastar

Samsung T5

TOSHIBA DT01ACA300
用左6年

WD Ultrastar 4TB SATA3 Enterprise Hard Drives (HUS726T4TALE6L4 / 256MB Cache / 7200RPM)(企業級7x24)

呢隻?

想要3.5". THXTHX

yes

買部nas加兩隻HDD
去到邊睇到邊

Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 498
6年前...
呢隻點睇? THXTHX
Toshiba 東芝 4TB SATA3 Enterprise Hard Drives (MG04ACA400E / 128MB Cache / 7200RPM)(企業級7x24)

$8xx. 接受到. thxthx
同東芝比. 邊隻好?
Toshiba 東芝 4TB SATA3 Enterprise Hard Drives (MG04ACA400E / 128MB Cache / 7200RPM)(企業級7x24)

其實幾正. 但唔識玩.

買兩隻做BACKUP (至少一隻外置, 可以用freefilesync 黎BACKUP)
死一次HARDISK 拎出去比錢人救夠你買十隻HARDISK 做BACKUP...

你仲要將自己相同AV 放埋一齊.....拎去街比人救果時都幾尷尬

其實我而家有4個harddisk.
其中一個500gb harddisk 爆晒. 所以想買過個
有一個cheap cheap 250GB HARDDISK 係專門用嚟BT 用.

Amazon WD element 拆盒

記得重要FILE 至少兩份去兩隻HARDISK 度.....

唔好到時死HARDISK 比一萬幾千去救DATA 又嫌貴唔捨得....